[
    {
        "randomId": 90
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Bihindira ikuzimu",
            "option_1": "Amarira mu maso",
            "option_2": "Inkono y'amapfa",
            "option_3": "Inopho",
            "option_4": "Umuyaga",
            "correct_answer": "Inkono y'amapfa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Byumve uhore",
            "option_1": "Ifurwe",
            "option_2": "Umusuzi wa so",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Imana",
            "correct_answer": "Umusuzi wa so"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Aho Mutara na Mutaga barwaniye ntiharamera utwatsi",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Inkono y'amapfa",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kanjengereje karakanyagwa",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Ivunja mu kirenge",
            "option_3": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_4": "Ibirenge by'umuntu",
            "correct_answer": "Ivunja mu kirenge"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ayiiii, icyamha nkagera iwacu",
            "option_1": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_2": "Ubwoya bw'inka",
            "option_3": "Umurozi",
            "option_4": "Amapapayi",
            "correct_answer": "Umukecuru wurira ikigega"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mvuye ikuzimu bampa akabando",
            "option_1": "Umusuzi wa so",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Igikoro",
            "correct_answer": "Igikoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nshukuye urwina sinatara",
            "option_1": "Ishyiga",
            "option_2": "Inzoga m'umuheha (umukenke)",
            "option_3": "Ikivugirizo",
            "option_4": "Igihandure",
            "correct_answer": "Igihandure"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ngenda bwangu nkogoga amahanga",
            "option_1": "Indege",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Ikaramu",
            "correct_answer": "Indege"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Barugerageze imigozi barushyire hagati y'abagabo",
            "option_1": "Umutsima",
            "option_2": "Uruhara",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Umunyereri",
            "correct_answer": "Umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfite ibuye rimena irindi",
            "option_1": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_2": "Igikoro, igihaza",
            "option_3": "Inyundo",
            "option_4": "Urukoma n'insina",
            "correct_answer": "Inyundo"
        }
    }
]